連登有個好處。

有BLOCK依個功能，
咩五毛，9UP人全部BLOCK曬

對眼乾淨晒！

Block 極都有

有得BLOCK好過冇，

我仲要臨BLOCK話埋比佢知，

等佢知自己廢UP我都睇唔到。

等佢發哂顛，都奈我唔何
哈哈

你咁做一定好治愈

比我BLOCK條吹水王

肯定家下嬲到傻笑+ 自言自語！

諗起都好笑！

繼續鬧，睇你鬧比邊個睇！

想我睇到你鬧我？

搵你啲大學同學HACK我ACC,

UNBLOCK你囉

思想停留於新馬仔時代嘅吹水王!

屌埋我屎眼啦9UPPER

第一次BLOCK人，BLOCK左條吹水王，加佢個分身，感覺唔錯。

希望佢唔知我開左依個POST啦，免得條大話王激到暈左響度！

多得佢，我會記得以後可以BLOCK曬啲五毛。

又BLOCK左一唔知五毛定咩嘅人。

比我BLOCK條友，
入左尼負評窩
哈哈
我睇唔到你啲9UP留言架喇 你點嬲都冇用。

樓主，有冇諗過點解你呢個post咁少人覆你？會唔會係同一個原因啊？

哦，你係佢個FRD？慢慢氹佢啦！
BLOCK埋你，唔洗覆我！
冇人見到。

想幫人出頭，用下腦啦！

我洗乜要其他人覆依個POST者！

就係開POST比我BLOCK嗰幾條友睇咋麻！

以為冇人知你來意！？返去呵你個FRD啦！

BLOCK。

笑暈！有人比人BLOCK攬住個FD氹。

鬧？鬧飽佢！

冇人見到。你有幾多分身ACC，我就BLOCK幾多個。

5毛／9UPPER， SEE U！

原來激嬲啲5毛／9UPPER咁好玩，引埋佢啲FD子。

我覆你，雖然你block咗我，你會睇唔到。但人哋會睇到嘛，其實你係咪心理問題。總覺得人哋會迫害你？

你依家似隻駝鳥多啲囉。

我真係唔係某人嘅frd。
見到你咁想幫下你啫。

希望比我BLOCK啲五毛／9UPPER

快啲搵埋啲FD入尼留言啦。

唔知岩岩幫人出頭條友，仲有冇留左言呢！可惜BLOCK左你，睇唔到你9UP。

啲人見到你地自言自語, 幾好笑嘅。

最好笑啲人用分身／搵FRD，

以為冇人睇得出。笑死。

明話緊你地呀

原來特登洗錢外國讀書，

就係為左識人，可以攞人ACC上尼分身。

超好笑。啲人咁鐘意自言自語！一人分身甘多ACC，但講野STYLE又變，慌人唔知你分身！

繼續搵。

有幾多BLOCK幾多。